00後：強國以後都係強國，投胎仲快啦

好撚多垃圾00後又散發無力感
唔撚幫手守住基本人權就死撚埋一邊啦
以為自己好撚風趣幽默

例子

咁祝你下世投胎做支那人

遊行又無去 番嚟出個po串鳩啲香港人
跟住又開開心心番去飲喜茶